警員套指模程序出錯 律政司指警方已嚴厲訓斥 官質疑：上司教得唔好就冇事？

騙案積犯早前被定罪，惟案件早前在區域法院判刑時，控方聲稱因被告多次拒絕打手指模，警方無法取得其新近刑事罪行紀錄，惹來法官葉佐文不滿。律政司代表今到庭解畫，稱警方將會發出內部便箋，提醒警員其實可用武力檢取指模，並已「嚴厲訓斥」涉事警員。惟葉官聞言卻替被訓斥的警員不值，謂：「缺乏經驗就被訓斥，上司教佢做嘢做得唔好就冇事，我覺得有啲唔公平囉。」

-.-

-_-

傳召炳強嚟照肺吖

提醒警員其實可用武力檢取指模，不安。

惟葉官聞言卻替被訓斥的警員不值

有冇藍到咁

廢證據，Charge唔入

提醒警員其實可用武力檢取指模

永遠搵啲細嘅去孭鑊！

一.一

0.0

你估班狗平時無用武力？

武力。。。

係人都知，但有隻無用居然俾大既嚴厲訓斥就當然不安LA。

不如可以用武力令疑犯認罪

成龍無教

真係燈到8點半先正式開波

push

X.X

好像ken

嚴厲訓斥即係點?
屌你, 下次唔好咁喇

上樑唔正下樑歪
港共係咁

律政司

已訓斥 係咪由PK鄧帶起先?

痴撚線狗

酒精呼氣得唔得

呢個唔得因為要扶佢上白車

懷疑犯國安法拎DNA都係武力架啦

律政司代表嘅邏輯 = 提醒全世界所有男人，其實可用武力使對方性交？

幾時會為左指紋而斬手指？

犯婦人戚秦氏

佢係咪林大總統啲fans

半澤直樹金句召喚